而家杏花村有放映會 街坊快來！

🎥🎥18區連儂放映會- 杏花村站 🎥🎥

7月30日喺西灣河，幾班人搞事我地唔驚
8月1日喺柴灣，橫風橫雨我地唔驚
今次喺杏花村，就算幾藍都唔驚👊🏼👊🏼

日期: 8月8日 星期四
時間: 7:30 pm - 10:00pm
地點: 杏花村

有經驗兼齊播放裝備?
- 當日7:30pm 開始，喺杏花村自己選擇適合既地方放影
*記得喺TG Group 分享你既位置，一黎兄弟可以幫手睇住，二黎啲位冇咁易撞

冇裝備但想現埸 Support?
- 有額外兩套完整放映器材(想借用可以PM Admin)
- 保住兄弟安全
- 現埸派發傳單
- 現埸佈置連儂埸

推

from現場手足：

遠處有個淺藍衫，望左我地好耐
企係度成個鐘
又係對面馬路影我地相

P

支持,呢D先會接觸到中間或者D老人家

up

支持放映會
附近手足盡量支持保護
而家對家都總動員

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

香港人加油

幫推
放映會搵多啲人一齊，唔好自己一個！安全啲

push

光復香港 時代革命

Push

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

多謝你地

多d人，小心d

推 好耐無放映會

p u s h

ya

where

請事前通知手足提前有人支援
唔好單機就即上 人身安全最緊要

any live link?

叫佢一齊睇

小心啊

支持

杏花居民留意

做得好！

小心有拉, WTS果日都係mtr擺放影會, 冇lala一大班防暴隊

立即實行真雙普選

Pish

為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

幫手推

有十幾架狗車行左東隧 未知去邊

支持文宣

早啲講嘛:(

杏花邨係私人屋菀, MTR管理, 應該無問題

中產快睇

下次去邊度放映?

原來環保團體都有connect埋？ 文宣講埋催淚彈損兒童腦部發展？

幫推

喺地鐵站平台紅磚就商場範圍
地下就杏花邨住宅
兩邊都MTR管 最怕食投訴既公司如果有乜意外大家識做

pish

push到有相

小心，杏花邨好似有狗宿舍

PUSH

推啦

久違的放映會

杏ok黃

有冇現場圖

去吧

巴絲打們辛苦哂

兄弟爬山，各自努力

推 萬事小心

而家先見到 完左未？有無野可以幫手

有無位置

大家小心，杏花邨好難走，非街坊要睇定路線，鼓勵多啲真街坊出嚟幫手

附近係咪有個狗屋? 柴灣公園果頭

GiChi

同時亦都好藍

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

張海報睇錯杏花村姑

鑑賞會

落緊黎

幫你推

新界開始落勁大雨 巴打小心

推 要18區都有

推呀！！！！
鼓勵更多手足去做!!

加油加油

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

出邊好大雨

搞放映會駛唔駛同啲咩部門申請？
定搵個位置就可以？

推，萬事小心

完場未？

一滴都冇

記得唔好落單呀！

同問，同埋會唔會畀狗屌阻街/ 非法集結？

可以搞多D

堆，宜家咩情況？

加油

推 有冇巴打掩護

去

去到無人既？

注意 小心
安全至上

眾籌買保護裝備呀
買裝備買到窮呀

辛苦晒幫手嘅巴絲打

係

支持！推！

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

黎北角既話最好多啲人同搵個福建巴絲旁住..

巴打影張現場相黎J下

miss左

完左？

Miss 咗

完未？

Pus h

最緊要安全， 諗下點樣可以比藍絲打都可以保護到自己